屋企養貓，有冇人知邊到買貓窗花平？

想買依款窗花 因為屋企人要晾衫 有冇養貓嘅巴絲知邊到買平

最平都係12蚊店格仔網

人地講到明要呢類窗花

晾唔到衫屋企人話唔得

買個格仔網 剪斷斷條咪晾到衫

你呢款都普通窗花有咩分別
條gap一樣夠過

最好唔過2吋，如果讓幼貓更加唔過1.5吋
自己落街鋪揾啦，你要度尺，而且呢啲窗花唔會平，用料已經多左
如果唔係外觀問題格仔網可以整活頁，用文件夾夾住，用嘅時候打外

之前紅磡有間係買活動窗花~$200左右
唔包送，唔包裝
但諗到屋企有成8隻窗即刻打消念頭

91972093
呢款我搵呢個師傅裝 價錢唔記得
問問佢啦